---
title: Blog 15
date: 2017-10-25
---

Vandaag onze eind expo gehad ik heb deze dag staan pitchen voor vele studenten voor de opleiding dit waren weer nieuwe leerzame momenten omdat ik hier in een korte tijd het spel moesten presenteren. Nadat we waren genomineerd bleek dat we het concept heel goed hadden uitgedacht.
